長沙灣 深水埗 荔枝角 泰拳拳館 求介紹

有冇人有介紹?

一係周比利
一係Km sport

去瑞和搵宇城飛

但聞說呢兩間都係半放任式咁打
新手想搵人帶住無咁迷惘

土瓜灣有無
唔想去咁遠
沙田大埔都得架
利申住大埔

騎劫

佐敦

力威

frighting pro